Игровая комната. Подготовить игровую комнату для детей разных возрастных групп.
Игрушек должно быть фиксированное количество в пределах выделенной суммы денег.
Должны встречаться игрушки родственных групп, н-р: маленькие, средние и большие
машины, куклы, мячи, кубики. Провести сортировку игрушек в комнате по одному из
параметров. Найти игрушки в комнате, соответствующие заданному диапазону 
параметров.